【獨家】細So為慳錢玩車震 阿B親熱後驚覺染性病

仲有幾多牙膏

班傻西仲打唔打NGCOW??

牙膏牙膏

阿So（身心都壞咗）

性病都驚你啦

有人話係阿bie喎 熊仔女喎

條女都唔係咩好女人

等佢D牙膏出晒先評論

想知邊位KOL

其實ngcow係乜野意思？

有冇醫護爆料

條女有仔女 邊個白滑kol有仔女

蘋果爆得既料就知道唔會一日就完

其實個阿B個fd都幾撚on9
Send比細so老婆段野講到好似阿B好冤枉好慘咁
明明阿B自己都搞鳩人老公
仲兩條友一齊jer住人地老婆唔放

好撚煩呀條女 自己咪又係做人第三者做雞 老鳳要同你過世㗎？ 憑乜撚嘢係到批鬥人 仲要自己唔出面叫個friend

你真係以為係佢friend爆？

岩呀 呀b fd （假設真係有呢個人唔係b分身）講到自己個friend 無問題咁 係咁爆料俾佢老婆知 完全就係想搞癲佢老婆
狗男女

條友係咪有性癮症

條女真係贏撚晒 自己驚俾人起底俾人屌做第三者就唔出身份 站在道德高地批鬥人出軌 講到自己冇份俾個閪人屌咁

呢個情婦「好友」都真係好friend wor

抵撚死啦做人二奶

性上癮

🐂❌👅💦

即係暗示細蘇有性病?

老婆有冇中性病

邊個係阿B呀

屎嫂

SP想做大奶不果，染埋性病，不憤最後爆大鑊

我估今個禮拜應該好多花生比我哋食

睇佢個fd打字唔同

阿B 擺明係炮友
見得面就扑架喇
唔算性上癮 steven嗰隻先係

首先偷食正仆街
但情婦唔係拎黎怒屌 屌到反皮 唔通傾計咩
十次見面無一次扑野就新聞啦

有都唔出奇既

屌好撚仆街 個阿b同個朋友係咁jer住人地老婆唔放

冇追po,邊撚個阿B

我係細so就揾個中間人爆條女出黎

仲未搵到呢個人

越描越黑
蘋果D cap圖又唔知up乜
屌那星呢

下面嗰張明明係your back
係咪尾龍骨歪左

其實到而家都無人知

咁多個po原來都仲未有人知

壞

個friend都幾落力
Cap哂圖又爆料又訪問

背脊 脊柱彎左?
有無乜KOL 係脊柱彎

邊撚個b 純文字討論？

全部都係鳩估，搞到班女KOL要走出嚟澄清

Sorry b,屌到你條尾龍骨歪左

幸福賓周冇了

更有人留言叫阿Wing問吓細So「Stephy係邊個」。

咁多牙膏

因為未搵到女主角，所以呢啲Post只會係純文字討論

真係佢

Agger
明明自己個fd都係賤人

佢話唔止一次

有小朋友咁個圈收到勁細la wor

頭先啱啱睇緊

我cap咗

蘋果風格

我都見到

唔係話幫佢 但好撚心啲連登神探 爬撚哂POST 先做神探啦
事源有條傻鳩係第一個POST 講 叫阿B 就諗起熊仔頭條女阿BIE都算
鳩估有乜所謂
然後就傳撚左去IG
IG班傻鳩就以為係真
然後又傳番黎連登
連登>公海>連登 做乜鳩阿神探

自己上去人地IG 睇啦 人地話撚左唔係啦

BTW 我個拍拖個女朋友都係叫我阿B架啦
根本條女個名未必有B字

Kids are sleeping next to me
條女都結左婚？

Kid”s”

隔離post有圖

分化po, 拉

無啦啦俾人屌老母鬧臭雞，然後仲要俾人話搏上位

做到野
又脊柱彎 又有小朋友 究竟有KOL 係咁
姐係條女都派帽啦 扮撚哂慘

利申 男女偷食都正仆街

大佬你地d生豬肉好鳩下喎
有罪推定條條女都可以係batman啦

算啦 臭雞都無所謂 做得KOL 預左有連登仔屌臭雞架啦
反而唔係事實 比人屈偷食真係慘啲咁囉

不過最好笑真班連登神探 又唔爬POST 又衝出黎做神探

抵撚死 最憎啲陷家產鏡前扮好男人呃廣告搵食

佢老婆係成件事入面最撚慘果個

仲要講幾多日
男女都賤
完

拉

Nothing gonna change our world

個b咪明知人有老婆仔女都痴埋去
成件事得個老婆同小朋友係無辜，對狗男女性病死都唔抵可憐

係啦係啦 我又無唔比你地話鳩佢 咪繼續囉
只不過係提醒下 佢澄清左話唔係佢
而點解會有人話係佢 嘅原因我講出黎姐
怕又 連登鳩UP>公海>連登神探
怕撚左班神探炒車咁姐

有無人留意到性病新聞入面，細so話同阿b一齊既一年前有同另一個女仔搞野 (但無圖，唔知真定假)

如果係，究竟佢食過幾多

叫得做商台韋小寶，應該食唔少女

呢個似

條女 好似有做過私影妹 定媛交
同 係船P 同鬼佬玩到癲

邊個

未見過偷食新聞係爆足一日都見唔到女主角咩樣

真定假呀？好柒喎

佢英文名叫stephy?

柒還柒 身材好同埋白滑都match

但呢個唔係KOL呀？

蘋果del咗呢張cap圖

私影雞有萬幾人follow
依家咁氾濫 我已經唔知kol既定義

IG啲相全部冇樣喎ching 唔通心虛

依家得返13張

講真

愈黎愈爆

會唔會第3 日 條囡連仔都落埋

上面有人話一早del晒

who??

any backup

睇條女d tag囉

俾人tag嘅相仲睇到

ig 想del哂wo

which tag?

夜神唔識用ig咩

屌你

咁都屌得落

sor
睇到了

我知女事主佢邊個

知你就講啦做乜春

知你就講啦

而家金田一漫畫咩，講兇手要隔幾話先講

似單親啦
有老公點會玩到咁大

有無睇錯呀
得大波咋喎
佢係醜樣d嗰個喎

咁撚醜樣 副身材當雞屌下係幾唔錯

係

到底邊個白滑KOL生埋仔

好正喎

ok

睇佢影既model ，都幾符合某幾個條件

白滑、大波、KOL (睇佢IG FOLLOWER萬幾人，算係KOL 掛)

有人話copy.lo 佢有小朋友
同埋條女都玩開

不過未知有無脊柱彎

神仙B?

有個仔

屌你蘋果日報班記者，咪撚再吱牙膏吊我地癮
有片就放片，有相就放相
再吱牙膏，我就日日買大公文匯攬炒

有咩kol單親白滑

似copy.lo啦
仲要呢排成個ig都po唔開心咁

應該係出早左

朋友爆料 女主角屋企做生意喎好似 太子女點會做雞定ptgf

點解要中英加埋同一句
She專登talk to me ig

細so佢喺我心目中係一個好有智慧嘅人，我唔係佢同輩，我唔知佢係咪天生做dj嘅人，但佢嘅生活方式，佢建立出嚟嘅生活日常嘅態度，我覺得一個dj就係咁㗎啦。有生活，先可以感染大家嘅生活。細so係一個生活家。
唔係人人有時間就識得咩叫生活，好多人都係有形無實地活著，哩個係一個hashtag嘅年代，好似你識去旅行、飲咖啡、影下靚相就叫有生活咁，唔係咁。唔係佢用嘅嘢係咩裝備，佢架餐有幾靚，係一種態度，一種永遠都會搵啲嘢嚟搞嘅貪玩，做每樣嘢都好認真，又睇落，做每樣嘢都好輕鬆。
同哩位前輩嘅相處其實有好多，我鍾意做完節目留低睇佢做節目，搵佢傾我一啲唔識點實行嘅諗法。佢有啲似師傅，但佢年紀唔似，但係睇住你。係細so教我做music show，我諗佢教咗我⋯⋯15分鐘左右？佢捉住我隻手教我推咪，我當時心諗你當我兩歲學寫字咩，但係唔好理，總之，佢教識咗我吖。
我入行冇耐嘅時候，我想拍片，冇錢買電腦，佢落咗樓下㩒咗舊錢俾我，叫我去買一部，我儲咗成年錢先還得番俾佢，好廢，但我還俾佢嘅時候，佢讚我叻仔，當時我有好難形容嘅成就感。
佢帶我去做舞台劇，嚴格嚟講，佢開咗個舞台劇出嚟，陪我做，教我做，佢想我試多啲嘢，到我自己出嚟搞，叫番佢嚟睇嘅時候，我緊張到考試咁。
我屋企有事，我失戀，我停職，我最愛嘅人離開，我唔講，佢都唔會講啲咩嘢，佢會用一個手勢，一個眼神，問我係咪ok，佢會拍拍我背脊，好似叫我：「行啦！」，佢俾過我好多動力。
佢好有智慧，但唔係好聰明，正確嚟講，係佢冇選擇過聰明。我見過佢做員工，佢認為正確嘅事，佢據理力爭，就算唔係為自己，係為同事，佢永冇手軟。我見過佢做老竇，喺公司鬥一大餐，幫個仔整套halloween 服裝，豪華到喊。我見過佢做人，喺饑饉三十入面流過嘅眼淚。細so係我嘅一個role model，學做男人，承擔責任嘅一個老師，佢冇教我嘅時候，我自修咗好多堂，學習咩叫堅強，佢唔喺哩個地方，我會更加提醒自己，將喺佢身上學到嘅信念、態度，無論喺邊個地方，都會燃燒落去。
作為後輩，我學識嘅係，我唔係要做到咩位，
係要由自己決定要做個點樣嘅人。

邊個打呢篇on9野？

Loop完未 見到都煩

可能無聊先私影

又啱喎 前一張似係講感冒流鼻涕
之後個張就係講背脊

好想知個呀b係乜水
條女仲賤過Mandy lieu

阿豬阿狗都做生意啦 ig shop都係生意 蝕到仆街嘅生意都係生意

仆街
大笑左

俾啲圖估下都好

係, 條爆料人做多左 露左底啦

越嚟越似抹黑 細 SO

女事主已經del左自己個ig同ig store .
仆街細so，自己老婆咁索都出去偷食，仲要食件靚人妻

who

Who

有料爆？

得罪講句 條女明知細so有老婆都痴埋去
有性病係咪報應

開估啦

九唔撚搭八

係細so周圍食女. . .惹到條女

細so當然係仆街 但條女都唔係好人

Cls玩埋性病佢真係無得返身乜撚嘢人格型像都無埋，睇嚟真係煮撚死佢咁款

人妻？ (唔係單親?)

有老公會玩到咁大？
唔驚自己老公知？

copy.lo又係邊個
媽呀好亂

但 wing send 的我不知道

Then why ______c need to do that ?!

其實阿B唔似係香港人？
似台妹嗰啲

應該唔係wing 似係b個fd

一直有啲知情既係到暗示自己知邊個係當事人
但人地問係邊個又唔撚講
屌

我唔知，但你試下放大張圖

一齊冚家剷lu

係wor 似係wingc

有真身了

macy?

Macy，全部炒車

Macy is who?

連美斯

有條女既圖未?

條女P圖p得好勁喎

整容樣

邊個黎

呢個老母 媽媽級/上開babycondom一定識

攬炒成功

你就係朋友

又唔早cap圖

佢老婆索.....